（法律撚入）賭bitcoin會唔會犯法？

我指香港

唔洗一定係錢
值錢就可以計非法賭搏

偵查到先算啦

好多bitcoin莊家都係匿名受注